必須防止恐怖分子假扮國安人員

你知啦，万能既淘宝咩都有得買，点知会唔会有国安委員証，到时d恐怖分子淘張返黎假扮偉大既国安委，跟據第六十條香港警察又管佢唔到，好大獲架

同感，好驚有人假扮國安偷呃拐騙

識玩
反正祕密警察咁祕密

竟然有恐怖份子like, please dont push

呢招高
國安電話騙案會越來越多